給「白警」的一個建議

審判來了，你們應當悔改。

審判來的時候，大Sir一定係走得最快個批。

我相信107%既大sir會將責任卸俾前線，即係「我講到明叫佢地執勤時跟足法例/指引做野，佢地打死人係佢地自己控制唔到自己，唔關我事」

實情可能係佢講到明今日要打死幾件先好返局。

所以，為求自保及保證佢地一齊入冊，記住記住記住，由今日開始，所以證據要留底，briefing時要偷偷錄音，如果唔係你地入冊，班白衫仲係出面屌緊北姑咋。

而家班狗會自備go pro番工

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：